統計連登有幾多絲打肯同男朋友屋企人住

我發現身邊好多結左婚既人都係同對方父母住

我就諗，啲女成日都要求男人有樓先嫁

實際係連登呢個情況係咪都一樣呢

無問題
屌你都on99

一邊聽住出面屋企人傾計一邊係房入面同男朋友扑野

通常係男方父母唔會經常黎住
係出面仲有第層樓住

連登無絲打 ？